港記被人民日報點名

恐嚇
原文記者證並没打碼

推

個張記者證就係PPRB即場影完再非法放出去個張黎?

如果係既話班黑警真係好撚唔尊重私隱，抵佢地比老豆揾仔

應該係！
屌，正仆街！
上埋14億強國人民日報

自推